其實除左連登仔想華為仆街 其實仲有一班人都想華為仆街

就係班大陸其他手機廠+fan boy
之前華為掛住國產加騎劫愛國情緒嗌人支持買機
講到買其他國產機牌子就唔係支持中國咁
踩其他大陸機再吹奏華為
依家其實冇想像中咁多人(中國網民)支持華為
對硬件有認識或者玩電話批人點會唔知華為咩料
唔信可以自己去Google下
郁d都幾百字分析華為點柒同比人反

下面張圖好長 自己放大黎睇可以 有殘體字
source係大陸forum

小米得益

三星 蘋果 lg係海外市場得益最大

Google一開始買廠只係出原生咪得係都要比其他廠用

國產手機品牌的確大撚把
仲未明點解共黨要力保華為?
就係因為得華為有5G
共產黨本來既計劃係以5G渣撚住各國春袋
小米果d撚有呢d能力咩,只係可以上傳通訊錄等數據資料比共產黨,跟本滿足唔到共產黨野心

呢個世界上有樣嘢叫做借屍還魂

屎為係共慘軍方嘅公司，同一般中資(雖然都要聽共慘話)完全唔同身份

你當外國都係白痴咩
借屍還魂
對家簽個名就收你皮啦
有幾多屍可以借呀

認真問 佢地同啲非洲簽晒單 但係提唔提供到5G service
如果唔得違約 有排賠

非洲有能力同華為討價還價咩，
分分鐘係問中國政府借錢起5G. 5G起唔到，華為錢就照收，仍然要連本帶利還畀中國政府

中國政府無得輸 係最大贏家

係睇歐洲個堆點玩

非洲要走數 唔通中共可以打過去咩

中國經已佔領左斯里蘭卡既港口

雷軍

斯里蘭卡 唔係非洲
斯里蘭卡 好似冇私人武裝部隊？

華為係重點企業